有冇人知呢位手足下落

警察疑插贓嫁禍 ：「個警察放支竹落我背囊啊！」

我見到佢同我識既fd有幾分相似，而且打唔到比佢，懷疑真係佢黎，唔知大家知唔知佢去左邊間警署，同有冇律師幫佢

放心，有片實甩

只是擔心無片嗰班

希望真係有律師幫佢啦，睇完今晚既事，真係令人絕望